點解有啲人跟學校買notebook唔係咁好？

如題

容易買到次貨